估唔到會有咁正既女仔為警察打打氣

一路以黎辛苦晒

G